世衛應該班個獎比以下零感染既國家

北韓（未fc，因為冇得fc）